覺得自己過得開心就入黎

講低點解

因為工作係自己鍾意